1.微信公众平台的一些接口,有个聊天机器人demo.
2.joke app的后台,蜘蛛会爬取指定链接,递归抓取页面信息,颉取页面内容,保存到数据库.
3.为joke app提供服务.
4.此程序部署在redhat openshift服务器上,master分支推送将会自动发布!
5.使用maven构建.

The OpenShift `jbossews` cartridge documentation can be found at:

https://github.com/openshift/origin-server/tree/master/cartridges/openshift-origin-cartridge-jbossews/README.md